點解依家新出嘅車係冇尾翼？

以前d私家車好多有尾翼

點解依家唔出？

年份比較新有尾翼嘅家用車應該係lancer gt

今時今日仲擺張餐檯喺車尾？

要家用車

因為啲狗會勾

你一野拎m3同190e amg 做例子

型喎

Fk8?

要求車廠將新出嘅sedan車加返尾翼

依家啲車比以前更流線 全身都有down force 已經夠做？ 加多隻翼就太多drag?

利 9up

要sedan

四門五座仲唔家用

首先你要知道
大部份細翼都係冇實際作用

Mazda 6第二代仲有尾翼
點解之後唔再有

唔洗實際作用 最緊要型
坐上去更加似車手

你用到隻GT翼時你停咗牌啦

FK8
WRX STI

要家用車 Corolla個種

咪係

點解以前架架都有尾翼 依家cut晒

好多轉變晒尾箱條邊輕輕蹺起就當係尾翼

咁你咪自己裝囉 鴨尾仔又唔會俾狗咬嘅 冇人叫你大大隻GT wing

而家家用代步車最重要就係平 安全 慳油
加隻翼對上述三樣都係負數嚟

我鍾意傳統個種尾翼又未到GT翼咁誇張
好型

有翼
不過降低左姐

190e 同m3係家用車咩

北美比人笑買餸車
利申: 2020wrx 冇翼

大把鬼佬揸WRX後座兩張兒童座椅
利申 : 我自己都係

而家d車咁厚料 仲有需要定風？
2020年代有尾翼=mk

唔識唔好沖出嚟柒啦
首先咩叫厚料？
2021 就冇咗樣嘢叫aerodynamic？

呢啲細翼過咗100km/h就有用

俾個真實小小嘅答案大家
你見而家啲車有翼嘅都係performance cars
因為車加咗翼就會冇咁慳油
市場上咪唔夠其他車競爭囉
所以車廠寧願放棄架車嘅穩定性而去追求慳油

渣得100km洗唔洗定風呀
裝飾既姐

過彎就唔係咁話
有aero 架車真係定好多

加翼係會drag既
但係加左翼，空氣同對撞除左drag仲會同時加左下壓力
（相反飛機用升壓力黎起飛）

下壓力對於架車係好既，因為可以令架車更加咬地
更加咬地既話過灣就冇咁容易線軚

加翼係會drag既
但係加左翼，翼同空氣對撞除左drag仲會同時加左下壓力
（相反飛機用升壓力黎起飛）

下壓力對於架車係好既，因為可以令架車更加咬地
更加咬地既話過灣就冇咁容易線軚

講個小知識俾大家知
真正賽車嘅尾翼係安喺車架並唔係車尾箱上邊

入彎會高速？

但呢樣真係有用

灣心同出灣會穩定好多

dream car